lunch同上司定同事食多

正評 異性老上司
負皮 同性同事

係女就得 食完執番q先開工